放左四晚煙花，都冇新聞講捉班村屋撚

啲死黑警唔知有冇去捉班放煙花既村屋撚呢

有名你叫鄉黑
班垃圾狗邊敢郁佢哋

自己友點會捉
不嬲都選擇性做嘢

自己人

火藥進口你話邊個管

有黑警包庇冇事冇事

姓鄧

呢d算唔算藏有爆炸品